[{"id":900,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u0628\u0648\u0631\u064a\u062a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 ?","a":"\u0645\u0632\u062c \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0628\u063a\u064a\u0629 \u0627\u062d\u062f\u0627\u062b \u062e\u0644\u064a\u0637 \u064a\u062d\u062a\u0631\u0642 \u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","b":"\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f","c":"\u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0628\u062e\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0646 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","d":"\u0645\u0632\u062c \u0627\u0644\u0628\u062e\u0627\u0631 \u0641\u064a \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","answer":"1"},{"id":901,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0634\u0648\u0643 (\u0627\u0644\u062e\u0627\u0646\u0642) \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 ?","a":"\u062a\u0643\u0648\u064a\u0646 \u062e\u0644\u064a\u0637 \u063a\u0646\u064a \u0628\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0644\u062a\u0633\u0647\u064a\u0644 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0628\u0627\u0644\u062c\u0648 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u062f \u0648\u062e\u0635\u0648\u0635\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0635\u0628\u0627\u062d","b":"\u062a\u0643\u0648\u064a\u0646 \u062e\u0644\u064a\u0637 \u063a\u0646\u064a \u0628\u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0644\u062a\u0633\u0647\u064a\u0644 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u062e\u0635\u0648\u0635\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0635\u0628\u0627\u062d","c":"\u0627\u064a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0633\u0631\u064a\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","d":"\u062a\u0633\u062e\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","answer":"1"},{"id":902,"question":"\u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u0637 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0648\u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u064a \u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u062a\u0643\u0648\u0646","a":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u0628\u0648\u0631\u064a\u062a\u0631","b":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0644\u062f","c":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0631","d":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u062a\u064a\u0631","answer":"1"},{"id":903,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634","a":"\u062a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0642\u0648\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a","b":"\u062a\u0632\u064a\u062f \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u062e\u0635\u0648\u0635\u0627 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0635\u0627\u0639\u062f\u0629","c":"\u0644\u0627 \u064a\u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a","d":"\u064a\u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0639 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a","answer":"3"},{"id":904,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0627\u0631\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0628\u0648\u062c\u064a\u0627\u062a","a":"\u0647\u0630\u0627 \u064a\u0624\u062b\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0635\u0628\u0627\u062d\u0627","b":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0645\u0644","c":"\u0647\u0630\u0627 \u064a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629","d":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0645","answer":"2"},{"id":905,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628","a":"\u062a\u0642\u0644 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","b":"\u062a\u0632\u064a\u062f \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u062d\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0647\u062a\u0632\u0627\u0632\u0627\u062a","d":"\u064a\u0635\u0639\u0628 \u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u064a\u0645\u0646\u0629 \u0627\u0648 \u064a\u0633\u0631\u0629","answer":"3"},{"id":906,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u062a\u0631\u062a\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0644\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0639\u062c\u0644 \u061f","a":"\u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u063a\u064a \u0642\u0644\u064a\u0644\u0627 \u060c \u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062b\u0645 \u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u063a\u064a \u062a\u0645\u0627\u0645\u0627","b":"\u0641\u062a\u062d \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u063a\u064a \u062a\u0645\u0627\u0645\u0627 \u062b\u0645 \u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644","c":"\u0641\u062a\u062d \u0628\u0631\u063a\u064a\u064a\u0646 \u0645\u062a\u0642\u0627\u0628\u0644\u064a\u0646 \u0627\u0648\u0644\u0627 \u062b\u0645 \u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0641\u062a\u062d \u0628\u0627\u0642\u064a \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u063a\u064a","d":"\u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u0627\u0648\u0644\u0627 \u062b\u0645 \u0641\u062a\u062d \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u063a\u064a","answer":"1"},{"id":907,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a","a":"\u062d\u0633\u0628 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c","b":"\u062d\u0633\u0628 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0644\u062a \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646","c":"\u062d\u0633\u0628 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631","d":"\u062d\u0633\u0628 \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0644\u0645\u0633 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631","answer":"1"},{"id":908,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0628\u0646\u0632\u064a\u0646 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0641\u0645\u0627 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0641\u062d\u0635\u0647 \u0623\u0648\u0644\u0627","a":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u0627\u0621 \u0643\u0627\u0641\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u062a\u0631","b":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0632\u064a\u062a \u0643\u0627\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","c":"\u0627\u0630\u0627 \u0623\u0636\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0646\u064a\u0631","d":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a","answer":"4"},{"id":909,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629","a":"\u062e\u0632\u0646 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a","b":"\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a","c":"\u062a\u0648\u0644\u064a\u062f \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a","d":"\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a","answer":"1"},{"id":910,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0631\u064a\u0646\u0627 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0623\u0648 \u0644\u0627\u0645\u0628\u0629 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a","a":"\u062a\u0631\u064a\u0646\u0627 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u062d\u0648\u0636 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a","b":"\u062a\u0631\u064a\u0646\u0627 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0646\u0636\u064a\u0641\u0647","c":"\u062a\u0631\u064a\u0646\u0627 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","d":"\u062a\u0631\u064a\u0646\u0627 \u0645\u0642\u062f\u0627\u0631 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0639\u0645\u0644\u0647","answer":"4"},{"id":911,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0646\u0627\u0642\u0635\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0631\u062a\u064a\u0631 ( \u062d\u0648\u0636 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a)","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062a\u062d\u0631\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u062d\u0636\u0627\u0631 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0635\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0648\u0642\u0648\u062f.","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0635\u0629 \u0639\u0646\u062f \u062a\u0634\u062d\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c \u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u062a\u064a\u0631.","answer":"2"},{"id":912,"question":"\u0627\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u060c \u0648\u062a\u0634\u0639\u0631 \u0628\u0627\u0646 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u062a\u062e\u062a\u0644\u0641 \u0639\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0645\u0633 \u060c\u0641\u0645\u0627 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0639\u0645\u0644\u0647","a":"\u0627\u0646 \u0646\u0636\u064a\u0641 \u062d\u0627\u0644\u0627 \u0632\u064a\u062a \u0644\u0645\u062d\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f","b":"\u0627\u0646  \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0646 \u0646\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0641\u064a\u0645\u0627 \u0628\u064a\u0646\u0647\u0645\u0627","c":"\u0627\u0646 \u0646\u0634\u062f \u0628\u0631\u063a\u064a \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u0627\u0646 \u062a\u062a\u0648\u062c\u0647 \u062d\u0627\u0644\u0627 \u0644\u0644\u0643\u0631\u0627\u062c \u0644\u0627\u0635\u0644\u0627\u062d \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f","answer":"4"},{"id":913,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u0646\u0644\u0627\u062d\u0638 \u0627\u0646 \u062d\u0632\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u062d\u0629 \u0642\u062f \u0627\u0646\u0642\u0637\u0639","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0633\u0645\u0639 \u0635\u0648\u062a\u0627 \u063a\u0631\u064a\u0628\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","b":"\u0639\u0646\u062f \u0641\u062a\u062d \u063a\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0636\u064a\u0621 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0628\u064a\u0631 \u0648\u062a\u0631\u062a\u0641\u0639 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","answer":"4"},{"id":914,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0641\u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u062a\u062a\u0644\u0641 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629","a":"\u0644\u0627 \u0627\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0645\u0631","b":"\u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d","c":"\u0635\u062d\u064a\u062d","d":"\u0647\u0630\u0627 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637","answer":"3"},{"id":915,"question":"\u064a\u0631\u064a\u0646\u0627 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629","a":"\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629  \u0643\u0645 \/ \u0633\u0627\u0639\u0629","b":"\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","c":"\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0646\u0646\u0629 \u0641\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a","d":"\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","answer":"1"},{"id":916,"question":"\u064a\u0631\u064a\u0646\u0627 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a","a":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u064a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0632\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","b":"\u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0641\u064a\u0644\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a","c":"\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u062a\u064a\u0631","d":"\u0646\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0648\u0645\u0648\u0639\u062f \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631\u0647","answer":"1"},{"id":917,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u060c \u0648\u062a\u0634\u0639\u0631 \u0628\u0631\u0627\u0626\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f\u060c \u0648\u0647\u0646\u0627\u0643 \u0634\u0643 \u0628\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u0628\u0648\u0631\u064a\u062a\u0631 \u0645\u0634\u0628\u0639","a":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0644\u062a\u0636\u064a\u0641 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0644\u0644\u0643\u0627\u0631\u0628\u0648\u0631\u064a\u062a\u0631","b":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0628\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f","c":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0628\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u060c \u0628\u0639\u062f \u0630\u0644\u0643 \u062a\u0634\u063a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","d":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0628\u0641\u062a\u0631\u0627\u062a \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u0634\u062a\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f","answer":"3"},{"id":918,"question":"\u064a\u0631\u064a\u0646\u0627 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f","a":"\u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0642\u0637\u0639\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","b":"\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u064a \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f","c":"\u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f","d":"\u0646\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0648\u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0627\u0648\u0643\u062a\u0627\u0646 \u0641\u064a\u0647","answer":"2"},{"id":919,"question":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0636\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0646","a":"\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0649 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","b":"\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0637\u0649\u0621 \u0627\u0644\u0649 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0621","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","d":"\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0637\u0649\u0621 \u0648\u0628\u0627\u0644\u0639\u0643\u0633","answer":"4"},{"id":920,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u062d\u0648\u0636 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \/ \u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u062a\u064a\u0631","a":"\u0628\u0639\u062f \u0639\u062f\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631\u0627\u062a \u062d\u0633\u0628 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c","b":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628","c":"\u062d\u0633\u0628 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0634\u0639\u0631 \u0628\u0623\u0646 \u0643\u062b\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062c\u062f\u0627\u064b","answer":"1"},{"id":921,"question":"\u064a\u0636\u064a\u0621 \u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0636\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u064a\u064a\u0633","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0646\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641","b":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0646\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0621","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0646\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0646\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0637\u0649\u0621","answer":"3"},{"id":922,"question":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062b\u0629 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u064a\u0636\u064a\u0621","a":"\u0641\u064a \u0643\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f","b":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0633\u062e\u0646 \u0628\u0637\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","c":"\u0641\u064a \u0643\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0646\u0642\u0635 \u0641\u064a \u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","answer":"4"},{"id":923,"question":"\u0627\u064a \u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062d\u0646\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0632\u0648\u062f \u0628\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u0645 (\u0627\u0644\u0627\u0643\u0632\u0648\u0633\u062a \u0628\u0631\u064a\u0643)\u061f","a":"\u0634\u0627\u062d\u0646\u0629 \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a 5000 \u0643\u063a\u0645 \u0648\u0645\u0627 \u0641\u0648\u0642","b":"\u0634\u0627\u062d\u0646\u0629 \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a 4000 \u0643\u063a\u0645 \u0648\u0645\u0627 \u0641\u0648\u0642","c":"\u0634\u0627\u062d\u0646\u0629 \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a 6000 \u0643\u063a\u0645 \u0648\u0645\u0627 \u0641\u0648\u0642","d":"\u0634\u0627\u062d\u0646\u0629 \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a 8000 \u0643\u063a\u0645 \u0648\u0645\u0627 \u0641\u0648\u0642","answer":"4"},{"id":924,"question":"\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0632\u0648\u062f \u0628\u0645\u0637\u0641\u0623\u0629 \u062d\u0631\u064a\u0642 \u061f","a":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629","b":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637","c":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0645\u0639 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629","answer":"1"},{"id":925,"question":"\u0641\u064a \u0627\u064a \u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a\u0647 \u0645\u0637\u0641\u0623\u0629 \u062d\u0631\u064a\u0642 \u061f","a":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 15 \u0637\u0646","b":"\u0641\u064a \u0643\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0647\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647","c":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u0645\u0644 \u0645\u0648\u0627\u062f \u0645\u0634\u062a\u0639\u0644\u0629 \u0641\u0642\u0637","d":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 4000 \u0643\u063a\u0645","answer":"2"},{"id":926,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a 12000\u0643\u063a\u0645 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0633\u0631\u064a\u0639\u0629\u061f","a":"110\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","b":"80\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","c":"100\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","d":"70\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","answer":"1"},{"id":927,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0646\u0642\u0644 \u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0633\u0627\u0626\u0628\u0629 (\u0631\u0645\u0644 \u0627\u0648 \u0645\u0627 \u0634\u0627\u0628\u0647 \u0630\u0644\u0643) \u0641\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629:","a":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0646 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0628\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u062c\u0648\u0627\u0646\u0628 \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0639 \u062a\u063a\u0637\u064a\u062a\u0647\u0627 \u0628\u063a\u0637\u0627\u0621 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628.","b":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0627\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0645 \u0627\u0646 \u062a\u063a\u0637\u0649 \u0628\u063a\u0637\u0627\u0621 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628.","c":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0646 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0628\u0629 \u0639\u0646 4\u0645 \u0645\u0646 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0646 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0628\u0629 \u0639\u0646 3.5\u0645 \u0645\u0646 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","answer":"1"},{"id":928,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 4000 \u0643\u063a\u0645 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u061f","a":"\u0633\u0631\u0639\u0629 90 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","b":"\u0633\u0631\u0639\u0629 80 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","c":"\u0633\u0631\u0639\u0629 60 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","d":"\u0633\u0631\u0639\u0629 70 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","answer":"2"},{"id":929,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0633\u062c\u0644\u062a \u0641\u064a \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629 \u0645\u0633\u0645\u0648\u062d\u0629","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u0639\u062f\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0633\u0631\u064a\u0639\u0629 \u0641\u0642\u0637","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u0639\u062f\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0641\u0642\u0637","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u0639\u062f\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0630\u0627 \u0648\u062c\u062f\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0630\u0644\u0643","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062a\u0639\u062f\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0644","answer":"4"}]